［巴絲都入］ 點睇唔講粗口嘅男仔

我自己自從上年就講小咗好多 最多係心入面講同埋對住啲兄弟講小小 但對住女仔完全唔講 咁樣會唔會加分

自推

唔會因為唔講就加分，

但講，會扣分。

從來唔講
上網就粗口橫飛
唔係唔敢講而係講得好冇禮貌

Agger，係lihkg可以粗口橫飛
不過現實有啲人講得柒又要格硬加上去

講粗口先係真男人

係

睇下咩場合啦

唔講嘅平時會唔會好壓抑

我都有咁嘅諗法
我個人認為男仔會講先正常
利伸：成日講粗口

所以我唔係成日講，最多同兄弟或者自己講，不過應該有啲真係完全唔講

誰偷偷留下負評

唔係男人

好少講 屋企唔講得

巴打秒回既

會講但唔係講黎鬧人
例如聽到好笑野會笑住講on9咁

會扣分

係呀，冇野做

咁慘

唔洗返學？

屋企都係讀書人
完全唔比講

扮撚哂野咁囉屌佢老味

假

加拿大撚，聽日要返但唔係好舒服

我老豆都係讀書人但粗口橫飛

絕對唔係扮野，有啲係骨子裹嘅斯文人

我屋企咁太爺個代做工程
做到今日屋企人都係唔講粗口

根據跟我老竇既師兄講 如果係老竇面前講粗口會比佢趕走

咪撚扮晒野啦
加你老母系分咩
斯文傻系咁
岸撚鳩鳩咁 啲女點會鐘意

利申
成日講粗口比老婆掌咀

工程世家 咁巴打對住自己啲fd講唔講

好熟先講

唔好咁鬧我 啲女就係鍾意我斯文傻閪on撚99

講 成日都講
但係唔熟既或者屋企人唔講

我作為絲都成日講 男仔點可以唔講

工程撚 爛口到俾師傅屌

班師傅唔知係真斯文定假斯文

熟左私底下唔講既話 呢d人好撚造作 完全係有陰謀既人 唔好同我講乜撚野高尚情操 只會顯得你份人好假

熟左唔講真心假

係熟既人面前句句都有粗口
唔熟既真係一隻粗口都講唔出

屋企唔講
老死先講

成撚日講, 慣晒口,
啲唔講嘅朋友依然鍾意搵我傾偈,
一個人幾多分同粗口冇必然關係,
仗義每多屠狗輩,
用最真果面對人先係真漢子

睇下對咩人啦 熟人會講 點都唔會對住個陌生人/啱啱先識嘅人就講粗口掛

Agger

唔講粗口點講野
番新工朝早識完同事食飯已經粗口橫飛
夠親切唔造作

有j嘅絲